有無人聽歌好鐘意睇住歌詞

好似咁先品嚐到首歌

我都覺

依樣真

唔睇歌詞聽會好似唔知首歌唱緊咩咁 個feel差好遠

唱歌會 聽歌唔會

背左佢啦

某啲歌先會，例個如 灰
不過背到就唔會再睇

通常聽幾次後先睇歌詞，有時某d歌詞真係要睇先知佢唱乜

小學雞至初中雞 先唔睇歌詞 人大左唔了解歌詞不如唔好聽

係 細過淨係聽旋律

唔會
因為如果咁做要學多2/3種語言

會因為噉學新語言

唔了解歌詞 跟本唔係聽緊首歌